我車仲要等幾耐先upgrade 英超級後防

西女人做野未？